%# -*- coding: utf-8-unix -*-
\begin{thanks}
  本科的四年时光是色彩斑斓的。这不仅是因为在大学学习的四年里，我被浸染
  上了各门学科知识中所包含的生活理念，也更是因为在这四年的不断成长中，
  蕴含着各位的善意与热忱。

  感谢导师陈海波教授，不仅在课堂上为我们呈现了系统设计工作中的精妙之处，
  而且在我们本科稚嫩的科研工作中，给出了成熟且有洞察力的指导意见。感谢
  洪扬博士，在一起参与的工作中，无时无刻不充当着一个靠谱的大哥形象，引
  导我学会如何在研究工作中学会自主地探索。在这篇论文的完成过程中，他也
  提供了许多宝贵的修改意见，使本文的水平能得以更上一层楼。

  感谢四年里孜孜不倦地教诲我们的老师们，你们让我从会写代码渐渐转变为会
  写符合工程学和美学原理的优质代码。从你们的谈吐和阅历中，我了解到了软
  件工程的深厚底蕴；从你们的激情和热忱中，我感受到了软件工程的独特魅力。
  感谢四年里陪伴我不断成长的同学们，你们让我感受到了年轻的活力和生活的
  美好。

  感谢父母对我一直以来的不断支持，让我能够得以顺利得到良好的大学教育。
  也感谢学校能为我提供如此优厚的学习环境，使我不断地得到成长。

\end{thanks}
